1224搞九龍區大遊行定係多區和你shop?

大遊行
和你shop
還是24，25分日子搞？

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

24大遊行難啲 會少打工仔
24 Shopping 25 Marching啦

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

大遊行難啲

btw 其實下星期日22號冬至都好多人出街食飯

如果好似今日沙田新城市咁提早關門就好大鑊

多區

上次行錯路啦 紅磡死路嚟 下次由鐘樓去美孚

如果真係搞和你shop，唔好各區同一時間搞，最好集中一間間，一間關門，先去另一間，今日港島完全唔夠人

1224 好多人要番工